抽居屋有15%中大單位

答案：白長申請人

近呢兩期綠長大約2 萬5 申請人，而白長大約一萬申請人申請，仲要白長有約5成人被DQ， 呢期又轉埋綠4 白6 白長名額有成1260 個 如果入息同資產都符合抽白表應該有40%抽中大單位。今年我綠長都用白長抽

班偽孝子孝女又沖哂出嚟

有得抽就是爽

白長係咩？

綠長大唔大機會？
一家三口+長者(户主)係咪最有機？

當2020都係2 萬5 人申請綠長 850 個名額 比綠表長者 850/25000=3.4 % 綠表長者dq率接近O如果入息同資產 都符合白表長者 抽白表長者抽會易中好好好多

白表長者申請

屋企唯一長者就係户主，咁都可以用白長？如果中左就要除名咁邊個係户主？

thanks

公屋都可以用白表長者抽。 如果抽中 公屋冇其他成員可以繼成公屋，就要交反公屋比房委會。 白表長者申請一定要計好入息同資產 唔係爆左就比人dq

嘩原來係咁真係發現新大陸，感謝

朋友試過啦 當富戶交還番公屋

結左婚一定出現在同一張申請表 唔可以分開就算長者都係。

可以 兩個長者連一家庭成員 白表長者抽

咁係當白表長者定係白表家庭申請？定兩者無關係？

只要是具有綠表資格的二人或以上家庭，或白表核心家庭且為夫妻、父母子女、祖父母與孫兒(孫兒父母均去世)的家庭組合申請人，家庭成員中有一名年滿60歲的年長親人，便可選擇參加「家有長者優先選樓計劃」。

照我了解 2 人申請人 如果當中有一個係長者 都已經符左家有長者。

2 人要係夫妻、父母子女、祖父母與孫兒(孫兒父母均去世)的家庭組合申請人

白核幾多%?

有長者咪可抽
無長者 抽條撚呀
一家四口 抽條毛

講清楚d.
買完居屋俾人當富戶？定係審查完直接當富戶趕佢走？